有冇巴絲係台北打算會今晚凌晨上七星山睇日出

一唔一齊坐的士上小油坑登山口，我得一個人，想有個照應